# Тестовое задание для Ремонтиста

## Стек
React, Redux, Webpack, es6

## Задача
- организовать хранилище данных с массивом строк (список городов).
- разместить на странице 2 независимых блока.
- в первом блоке селектор городов
- во втором список городов с отмеченным выбранным городом

## Запуск

`npm run dev`